何妖同鼠王個 "民間罷課關注組"記招

完全係白色恐佈，干擾校園運作，睇到好嬲！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG